物質！ 繩索 航機 Z core 巴基斯坦聯誼會

有無人明，有無用做到？

空中通道 滑輪

你不如直接將你個ideq 通知星火/poly 嘅手足
而唔係公海講

到而家都仲有人將戰術post放係連登
和理非都算 唔好on9得唔得

Z core 仲去唔去到?

sry, 年少無知
想問點聯絡佢地？